龍的傳人會唔會變支那禁歌

笑到我碌地

haha xd